有關浸大/港大中醫一問

是咁的，小弟今年廿三
早兩年係HKU space讀咗中醫藥學高級文憑
然後係中醫診所做執藥做咗年幾
最近個醫師叫我不如去讀返中醫
我考慮咗一輪，都心郁郁
我就諗住下年報浸大或港大個中醫
就問吓大家，呢兩間嘅收生情況係點？
我就知道浸大收生個分係24.7，我就得17分
但中藥嗰個HD同出咗嚟做嗰年幾工作經驗會唔會有幫助？
謝謝大家

讀中醫緊係上大陸讀啦

就係唔想上大陸先係香港讀

無問題，interview嗰陣講曬成本本草綱本內容就得。如果佢話點解dse噉低分，你答我識好多asso first hon喎

去研究下nonjupas

完全冇幫助喎 讀書同做野2回事 入大學睇嘅係成績 尤其是港大 個個入中醫都26 27分

你asso gpa點先 如果asso gpa都唔過3可以死咗條心 你嗰個文憑基本上有錢就讀得 年年都有百幾兩百個中醫文憑grad 個個都想駁上中醫 實際成功人數應該係個位數甚至冇

retake dse

用hd成績報nonju

Retake